Xuup | Proyecto incluyente de comercios a los pagos electrónicos y operación en la era digital [Demo](https://demo.com).

Aplicación web generadora de códigos QR para pagos digitales en tiempo real en micro-comercios y gestión.
